====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Qualité de l ' aménagement interne , qualité de l ' environnement externe sont donc aussi indispensables que l ' équipement intérieur à l ' agrément de la maison ou de l ' appartement .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

